ps4 fifa pro club招人

暫時全勝上左d4
平時上線時間
22:00-03:00
暫時隊波有10人左右
現招左右閘，中堅，龍門
條件：唔亂標波，唔會亂走位
有意留contact

TG: abe141
閘或者攻中

Added

暫收有經驗中堅